班女人肯醒覺未?

指甲油同gel甲都好核突呀

岩

利申：gel+油甲巴

gel唔gel甲關你咩事

其實關我事咩

無你嘅事